陳水扁中槍真d定係何君堯中刀真d?

大家都係咁o岩選舉前中

邊個真d？

拉 十點三啦仲講

何乜乜（前博士）係被界刂損lin 頭咋

拉